痴撚線 100毛原來係中資

出版刊物

香港
《明報周刊》
《TopGear 極速誌》
《明錶》
《100毛》
《黑紙》
《優遊香港》
《港澳台自由行專輯》

中國大陸
《TOPGEAR汽車測試報告》
《科技新時代》

仲要同明報同一間母公司

樓豬坐咗幾耐

樓主：係大陸有生意=中資

見你開咁多個post，用心答吓你啲問題
首先，共產黨不是鐵板一塊，
華文媒體前擁有人大馬張曉卿(而家俾咗細佬張翼卿)，係親薄熙來的
而甴近平係拉咗薄熙來落馬先上到去
然後而家嘅總編陳錦強
係7月已經發過社評譴責政府唔聽民意
33篇6萬字社評 ／文．陳錦強

我會話明報係綠，你可以睇吓多啲明報網上版

而且提醒，樓主呢個分化topic得到
認證級著名三毛傷心小卒及邪惡熨斗支持

蠢post要拉

長知識thx